建制吹風叫老野早投票 可能...

上午全部老野投完，下午揾人破壞，立即中止投票，大家緊記早Ｄ去投票！

我地吹風藍絲一出票站就會俾人打
叫藍絲帶定頭盔去投票

中資銀行朋友，要求所有人早上投票！

大家留意，佢地投完就揾理由中止投票

鬥快投

所以麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

早投票，如果壓後，咪有機會向呢幾日掉包票箱啲票的風險? 我覺得遲投比較好。